科技既偉大

鑑於係昨日守護孩子既成員比人打
有市民跑上大廈進行拍攝
少少建議手足可以用多啲航拍
影下狗仔既惡行

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

好似係住果度